車頭燈可唔可以用粗蠟打？

我見youtube 有人用機打蠟
係咪普通polishing wax 就得？

砂紙都得 粗立點會唔得

其實粗蠟同拋光蠟係咪同一樣野黎？
polishing compound? rubbing compound?

用牙膏

牙膏好廢下

去五金舖買支叫立時新既野
相等於好粗既臘
十幾蚊有排用
唔好信名牌百幾二百蚊果d，一樣效果
btw如果對燈太黃太殘，就點都救唔到好多，換對台制啦